hamza al ghamdi arab حمزة الغامدي transliteracja alghamdi ur listopada w prowincji al baha zm września w nowym jorku saudyjski terrorysta zamachowiec samobójca jeden z pięciu porywaczy samolotu linii united airlines lot który jako drugi rozbił się o jedną z wież world trade center wieżę południową w czasie zamachów z września roku